如果你生活響七八十年代，你嘅最大娛樂會係乜？

叫雞

跳十字步

你個名

放學去追星

{-;-}

黐住個收音機

玩運動